# HASIL
![IMG_20220427_165541](https://user-images.githubusercontent.com/88397313/165493317-13aec8a3-ec9c-4554-a8a7-5188719ec293.jpg)

# TIDAK SEMUA HP MENDUKUNG

# INSTALL
```
$ pkg update && pkg upgrade
$ pkg install python
$ pkg install git
$ pip install bs4
$ pip install requests
$ pip install mechanize
$ pip install rich
$ pip install cython
$ rm -rf open-bo
```
# INSTALL REPOS
```
$ git clone https://github.com/BOY-H4MZ4H/open-bo
```
# RUN
```
$ cd $HOME/open-bo
$ python run.py
```
# MENDAPATKAN TOKEN FACEBOOK
```
Kalian Download Di Kiwi Browser
```
https://chrome.google.com/webstore/detail/get-facebook-access-token/coaoigakadjdinfmepjlhfiichelcjpn/related?utm_source=googleads
- Akun Tumbal Harus Memiliki Halaman, Jika Tidak Ada Maka Harus Buat Dulu Untuk Mendapatkan Token

**USAHAKAN** **MEMAKAI** **KARTU**
```
AXIS
TRI
XL
```
# ENJOY
